[認真問]如果一個男仔日日同你傾計

係咪代表多少都對你有d意思?

會認真quote你每一句話黎reply
未必會秒复 因為次次回复都至少會有5-10句話
之前試過佢問我野 我答左之後佢"OK"左我 以為會斷 但同一晚佢又揾返我傾計

佢無拍過拖 但有正常社交圈子既男仔

好想知 :(

咁點？

复

係,我暗戀左樓主你好耐

咁個男仔本身性格係點先

係

男同女好少純友誼 我自得每日搵你係有d意思 你估好得閒咩

係呀 ，係靚仔就去馬啦 仲諗。

想做愛多

吹水會包埋結婚

係呀

Gay

竹

屌淨係會同你whatsapp咩

想屌你咋

复？

傾咩又唔講，鬼知
我夠日日有男仔搵我叫我上線打機啦
唔通又係鐘意我咩

你係對佢有感覺嘅話就主動啲啦
男仔成日要主動都好攰

系

咁你對佢又有冇意思先？

dont ff too much
同你個case一樣
再加每星期at least date一次
啲行為都好曖昧

然後係無然後
佢話係frd